**Proyecto Matrimonios**


---

## Proyecto de matrimonios con una interfaz de javafx

El proyecto trata el supuesto de una agencia matrimonial en la cual podemos añadir usuarios, y emparejarlos

---


